[落order?] 蓬佩奧 與 英國外相藍韜文 通電話

post 錯台重新 post 多次

Secretary Pompeo
@SecPompeo
Productive call with UK Foreign Secretary @DominicRaab on Hong Kong. Beijing’s efforts to undermine Hong Kong’s autonomy cannot go unchallenged by the international community.

迫9 UK做野⋯⋯

明明UK收緊錢

美帝吹雞 盟友要揀邊企了

BNO 平權其實唔夠，香港需要英國認証聯合聲明被中方撕毀。

英國幫香港簽既《公民權利和政治權利國際公約》保留聲明提出「倘其根據公約第㆒條規定的義務，與其根據憲章﹙特別是憲章第一、二及
七十三條﹚規定的義務有任何抵觸，則以憲章規定的義務為準。」所以《公民權利和政治權利國際公約》第一條「自決權」不適用於香港。

但當香港再唔符合聯合國憲章第73條：「聯合國各會員會，於其所負有或擔承管理責任之領土，其人民尚未臻自治之充分程度者，承認以領土居民之福利為至上之原則，並接受在本憲章所建立之國際和平及安全制度下，以充量增進領土居民福利之義務為神聖之信託」，咁就有理由恢復《公民權利和政治權利國際公約》第一條「自決權」既規定。

一晚太多消息
好刺激

Solomon had said the D-day is coming

手足血與淚....

btw

it's just beginning.

而家只係D-day